藍田人氣皇我屌你老母

PO已刪
以後唔撚幫襯呢間垃圾
BTW
呢間好似係SONY藍店黎
FB:

以後再清算先搞掂警察

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

匯景嗰間？

唔驚搞到好似何妖咁呀？

係

咁撚on9
唔撐後生仔 得後生仔幫襯你渣
以後搵d藍絲廢佬幫你買game啦傻系

推到SONY唔同佢做特約店

屌快啲光復藍田，好撚多藍絲廢老

又一間精品
唔認清自己既顧客群抵執啦

不嬲垃撚圾
訂完game話無貨，跟手炒價賣比walk in
成鳩日扮fd 屌佢老母

推到SONY唔同佢做特約店同執柒

記撚住呢間陷家鏟

垃撚圾

重溫個仆街

各位手足幾時光復藍田
藍田真係好撚多廢老同蝗

集中火力今日既事先
呢單野記住 日後清算

推

垃撚圾鋪

屌你老母不嬲係度買開
以後都唔撚會買

住係藍田20幾年都未撚聽過啲間野

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

用指正錯字嚟推po:閪

我都係呀巴打幫襯左5-6年
悔不當初

Same,不嬲買開
咁嘅款冇下次

推 細個幫襯過一次
硬係覺得間野鬼鬼地所以之後無幫襯過

請善用不推文回覆
當下唔係清算呢D垃圾鋪頭既時候

等MHW ICEBORNE, FIFA20出之前之後果幾日再瘋狂推呢個post都未遲

利申 幾年前幫襯過一次，真心以為佢係好人

black listdllm

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

屌你老母係佢度買過ps4

一齊打去訂game la

唔係話間野扮好人呃細路咩？

大家咁做la

識做la

咪係，蠢撚到，自斷米路

SONY就算把啦,仲要食大陸生意

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

原來係四眼仔share錯左
林生今次比佢累死了

Dllm

呢位員工平時的確係懵懵地
以我對林生既認識佢係淺黃黎
大家唔好誤會

不如林生忍痛炒左四眼先啦

不過今次大家睇定先
佢可能真係撳撚錯左掣
佢個post又無講過任何支持執法或者示威抵死之類既野 而且出post無耐就即Del
個四眼不停回post 講道歉態度好過藍精好多 大家比次機會林生啦

同意係驚香港人好善忘咁解

Yimanuel Chan Yik Man 我係呢間鋪嘅 四眼仔呀，頭先段片係我share嘅，令到大家唔開心我覺得十分抱歉
但係我亦都想澄清一下，當初我分享呢段片係因為我擔心我有發夢嘅朋友，想通知一下佢地小心有鬼，由於我最近先岩岩開始幫手管理公司嘅專頁，唔太熟悉導致到唔小心分享咗去公司嘅專頁到，所以我即刻del咗post

識講發夢 算自己人啦
個四眼仔我都識 唔係咩壞人
無心之失 無謂搞著佢啦

收皮啦 好人好姐會上呢d page
點都兜唔番
等執啦

老友記

想睇下啲藍page派膠
有時我都會睇下 留言屌下藍絲
講真識左林生同佢啲員工十幾年
唔通真係錯出左個連取向都無既post就要人陪葬？
我都知今晚香港人好嬲
但唔好拖無辜既人落水啦

今次係四眼仔做錯左事
唔關林生事架

其實我ps3 ps4都係佢度買 唔理邊個做
我仲係有啲保留

如果佢share之餘仲打埋啲 抵呀打得啱 之類既無人性說話 我支持大家抵制林生 罷買佢遊戲
但今次疑點利益歸於被告
我覺得無需放大件事啦

咪叫佢cap番之前留言既圖睇下lo
求其搵人扮員工呢招一早out哂

係 所以大家睇定啲先
呢啲港人港地之類既post
有時某啲巴打都會share比我地笑啦
所以佢四眼仔可能唔覺意睇到又撳錯掣先搞出呢個風波 比起精品
呢次佢地已經做好好多
將槍口指返正真藍既商家先啦

個肥仔四眼做左六七年都有啦 駛鬼扮
我一撳入佢fb見佢icon就知係佢
心諗你條友仔做咩比咁大鑊野林生歎

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

屄先啱

呢間撚屌笑騎騎放毒蛇，完全冇道德可言

早幾年幫襯過佢一次訂game中晒伏
去攞game時條撚樣老友記話拆咗我隻限定版嘅game出嚟俾人先
我聽到已經打咗個突黑撚晒面，佢叫我等多半粒鐘
講到好委屈要周圍同我撲返隻game返嚟
我心入面已經屌柒佢咁仆街拆人禮物
結果由七點等到八點半先砌返好成盒限定版俾我
從此永不錄用，有人提到呢間嘢實幫手唱衰

根本就唔係咩顧客群問題 係良知問題
做開藍絲生意就應該支持黑警?

仲喺度兜 你等執笠啦屌你老母

細過俾佢昆過一次之後blacklist左好耐
條友最叻係係扮friend,下下老友記
副嘴臉嘔心到同林鄭一撚樣

呢條友個名臭撚左好耐，記得之前有post屌過佢
佢仲自己扮熟客係度兜

G.Honeyman = 帶棗兒

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

北精品 南氣王

依間閪店本身個底仲要咁花
推撚到佢執笠
屌你老母賤種狗

藍咩店 佢賣老翻起家

呢間仆航鋪賣fifa 係度炒價賣海鮮價
食屎狗全鋪落地獄啦

屌穿佢
訂rdr2收訂金100蚊
尾數話收400

仲有次訂p5 dancing普通版
去到話入錯左豪華特典版 成2千幾蚊
問我要唔要 唔要既話我地就要拆 講到好撚橙咁
戇鳩鳩

點解仲要幫襯呢間撚屌訂嘢？
我行遠少少過觀廣或者出旺角都唔撚益佢

中學開始已經無幫襯啦 炒店黎

果時唔撚知 老友前老友後
rdr2之後打屎都唔去

支持

以後去藍店去熱線!

呢間黑店 訂撚過一次野
全世界發晒貨佢都未有 仲要最撚貴

以前幫襯過

希望可以整合各區任何類型藍店資料。

喂。。老友記。。點阿
屌佢老母

屌你老母人氣皇 等班廢老幫襯你啦

係 細個個時唔識野 係佢個到比錢down過幾隻pspgame

有人咁講wo

不嬲鳩

真
啟田

拆撚左佢間啦鋪

求其搵個店員出黎就想洗白
你當啲人on9架

幫推 屌佢老母 以後唔再幫襯佢

又一間搵後生仔錢 但屌鳩後生仔

曾幫襯過，表示再見，等睇佢執

幾時有機會connect到啟田廢老

知唔撚知邊堆人先係你最大客源
仲要咁冇人性既野都講得出

梗係唔撚信啦，呢d擺明籍口
個老細咁撚鳩屎有咩做唔出

想del post,say個sorry就當冇野
場運動完左之後一定清算你

屌你老母 以後唔買

主機同好多game 都係依到買
以後坐車出旺角買都唔撚幫襯

岩岩發夢夢到老細姓林
仲有8個數字 周公報夢比我

痴撚線公司，唔通啲福建忠国撚同藍絲會買你啲碟咩
反而以前見過成班舊街坊嘅明明搬出咗都突登返嚟買你啲碟

最好每次有大作/大GAME就推返上嚟，屌你啦人氣蝗

搵日去光復佢間鋪 睇佢仲點‘老友記’前 ‘老友記’後

其實如果去港島唔遠既 去港島買比較好 價錢相對上係抵啲

快啲話俾班舊街坊知依間閪野啦

幾時執？垃圾閪店

以前賣老翻起家
因為藍田得佢一間 好受學生歡迎 不過大家去觀廣會平啲

林生有邊個唔識 之前個人氣皇post已經響晒朵

立場唔同

撐得警都係白痴

多撚到仆街
平田

早兩年已經冇幫襯佢（因為唔老實）而家連經過佢舖頭都覺得羞恥

本來都覺得係垃圾 有fd同我講哩間啲switch game平好多 我要平點解唔出銀行中心

以前未有信用卡係佢度買過點 而家你等執啦

藍田人預我一份

推到佢收皮

佢人氣王除左藍田 其他 寶琳 坑口d藍店都同佢有關係

列埋出嚟？

垃圾閪店幾時執？

同將軍澳新都城嗰間有冇關係?

有

垃圾

等執啦 屌你

推俾所有人睇

推比夾公仔APP睇

今晚組團參觀鋪頭 去問野

呢間個名就一樣 求fact check

不過坑口果兩老 聽fd講 佢地有d關系掛

唔會再幫襯，屌你老母

留返以後清算

依間野不男垃圾 做生意唔老實

收皮 咪撚兜

如果真係撐年輕人 就算係share都唔撚會share藍絲page
收皮

屌啊之前仲成日幫襯
食屎啦

咁呢層你要問返四眼仔
林生呢排唔咁舒服
fb無乜點掂
點知比四眼管理先搞出個大災難

雖然大部分人都負評你, 但我都同意你
老實講, 佢只係share, 又無話支持, 話唔定真係純粹on99呢
有時我都會上去幫港出聲呢類on9 page刺探軍情望下, 仲試過唔小心禁錯like

巴打

一向個page都交俾肥妹同四眼仔處理 平時啲客喺FB問野同係四眼仔覆 咪L扮

呢間嘢早幾年都好哋哋，越做越黑店

咁你咪當四眼想去藍絲地帶刺探軍情點知錯手整左出去
一個無內容又即刪既分享post
純粹因為你地依家火遮眼就完全唔理性分析就想整死人 會唔會唔係咁fair

以前成日幫襯
推到仆街舖頭執笠

扮乜撚嘢呀老友記，屌你老母呀

屌佢老母之前幫個fd 買多部ps4 叫比佢賣多部都唔撚得
話咩藍店 唔比批發乜乜77 老友記
藍店又話唔比批發既 千其唔好report去sony呀 唔係個藍店都無得做

賣老翻起家 昆人 閪店幾撚時執？

記得寶林果間有換到黑icon,覺得可以睇定先

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

唔會
你間閪舖等執
本身個底已經花

呢個老闆出名閪人

屌我成日去買game
要特登出旺角買啦

係唔小心搞錯既就出返個澄清post遣責警隊
縮返入個龜殼冇用架

我由細幫襯到大呀 細個新年有利事錢就去買
....Shame on 人氣皇

真係冇乜腦 咁樣都開到舖

點解可以冇人推? 要多D藍田人知

點解香港有咁多不知所謂既仆街

我由佢細舖賣緊PS2老翻幫襯到早兩年俾佢跣左我一次

揾d廢老幫襯你啦

搵福建幫買碟啦屌你老母

有咩你就係度講.

咪再兜喇 撐警咪撐警囉
你咪繼續做廢老藍絲生意囉 撐警好失禮你咩

仲信佢
你估真係老友記
佢當你契弟呀柒頭

Notes

我同佢好老友囉好無

係冇心既就出個post屌鳩黑警
唔係既就收聲，一定罷買

唔好兜啦

我屌你啦
之前我都買問呢間既
但早之RDR2佢就已經撚過我一獲
嗰時仲有人開POST話佢炒GAME乜乜乜
自始之後我寧願去觀塘買好撚過

咁你就叫佢盡快係FB Page度公開解釋, 唔好係度閃閃縮縮. 乖乖地認左佢啦.
不過請記住, 雖然我唔係成日買Game. 主要都係買Switch既Game. 但唔使指意我會幫襯佢.

我覺得最好辦法就係四眼今次要負上全責
據我同林生既了解就係尋晚佢係唔知情
依家佢都好辛苦

太嬲打錯哂字

其實就咁讀落去係問既
Thaak yau

林生只係小店
唔同精品可以財大氣粗
肥仔做左咁多年 真係炒佢都唔係咁易
因佢地係講人情味 總之就左右做人難啦

明晒. 佢有佢繼續運作既自由. 不過我有唔幫襯佢既權利. 但記住有D野唔盡快回應係對佢冇好處. 而家FB PAGE已經俾人洗緊版.

hi 老闆

甘你老母

洗唔洗咁勤力mon po呀 間鋪你有份？

新都城果間個老細同佢有咩關係？

係佢到買game好多年 睇住佢大鋪轉細鋪

我諗佢地冷靜落黎之後會回應
從同佢對話間我知道林生依家覺得好亂
大家比啲時間佢地

幫襯過 以後唔撚會幫襯

我已經半年無幫襯
純粹以平時交情想幫佢地啫

性林嘅冇好人

以後唔會再幫襯

佢同我講左今日休息

我都係

果時聽講過有親戚關係

但係睇佢FB又唔似藍喎

割啦

唔使兜啦

外戚

假到

係share錯嘅
咪喺fb page開個post澄清返兼屌鳩班popo囉
咁都唔做就抵佢執柒啦

幫襯咗都有十年 唔會再去了

一世罷買

等執

推到仆街

屌啊 唔撚再幫襯!

已經壽終正寢

佢員工嚟
兩年前依間閪店啲衰野揚咗
有巴打開po時 佢已經喺連登護航

你就員工 我只係客仔

睇佢係咁兜就知唔係員工都係打手

盲撐人氣蝗
盲睇TVB
非壞即蠢

呢間野本身都係黑店
出晒名，唔係住藍田都知

仆佢個街

兜得好柒 垃圾

走啦你
兩年前已經露咗底
你間閪店等執啦

兜到咁仲做埋傳心師，隨時係老細本人

罷買
等執笠啦

搵馬會門口班廢老幫襯啦柒頭

屌買過
以後罷買 一陣過去搞鳩佢
利申：九東撚

死全家

得收到！唔再幫襯

重溫

哇屌 小個幫襯過好多次

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

基於昨晚有員工一時手誤於本公司專頁上分享的一個post，如果有令大家感到不愉快或者不安，本人在此衷心向各位致上萬二分嘅歉意。
本店將會休息兩天，同時再進行內部員工培訓，避免再有同類型事件再次發生。
在此再一次為對員工教育不周向各位道歉。
以上由老闆口述，店員代筆

林生回應了

內部員工培訓=
四眼會比怒屌兩日

姐係老闆冇否認支持黑警

你兜都唔撚洗兜 好後悔幫襯過

Bye bye

張圖留言果度直接割

老友記
記你老母呀記

blacklisted, 等執笠

呢間野賣野仲貴過觀廣唔少, 仆街

笑死 咁樣叫回應咗 再推等睇你間閪舖執笠

講埋有咩鋪可替代

出少少觀廣三樓都有啦，價錢平撚過你人氣蝗呀

觀廣已經出名點都貴少少 佢仲要再貴啲

出mk又得 過港島鰂魚涌 北角又得 都平過同好過呢間野

死開啦黑店
想做垃圾士多2.0 咪出聲囉
一鳩樣公關手法
睇下你咩下場

唔幫襯了
以後買點數買DL版算

觀廣不了
好海鮮價

以後唔會再去

利申 藍田人

屌你啦 老你老母友記
仲上黎扮熟客熟死雞撐飯蓋

我以前都幫襯過唔少...
睇佢老闆幾好人...點會咁...

你好勤力代條撚樣覆post收左幾多人工

你搵日自己問佢啦呢度群情洶涌講乜無人信

我無收錢 我當報恩

閪舖快撚啲執

員工嚟
兩年前依間閪舖啲衰野嘅po
佢已經喺度做打手

就係個四眼仔?

share香港發聲 好人極有限
已叫朋友罷買

次次有人氣皇出現 佢都第1時間衝出黎架啦

咪撚屈我 可能你覺得我無收錢無可能無條件咁幫人
但幫人係講心

我係員工我切柒跳樓死
屌你老母
係老友記既大家出黎幫下林生

Pish

咁即係林生啦 記你老母呀

改咗名都認得佢啦 咁明顯

個post咁撚多個熟客
係得佢咁落力撐

聽個fd講 fb wechat都del撚埋 咁撚驚做咩

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

以前屌人氣皇個post都係得佢大力撐

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

執左 最多以後唔打機

快啲執

我同林生共同進退

支持光復藍田

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

執左萬民之福添啦

繼續死撐

擔心出左去既朋友

仆街之前買開

四眼廿幾歲 有朋友出去發夢唔出奇

以後佢專做藍絲生意囉

真係on9邊個係你d客唔撚用腦諗下

到時候就真係要叫班廢中/廢老做老友記啦

原來係個條PK四眼仔,扮咩

學政府推前線做condom

正常黃既你會SHARE立場蘋果定幫港出聲

推爆佢

食撚屎，以後唔撚幫襯

我會刺探軍情
條四眼特別懵
做錯野唔奇

林生收手啦

經一事長一智
雖然呢一智好可能會成間舖無左
但相信佢會反省

做錯野,咁向公眾交代咪要炒囉,唔炒,但又想人地支持你

我有叫佢考慮呢個做法
因為四眼今次真係責無旁貸

好肉酸
之前比人屌佢狂炒價呃街坊都係呢個人係到撐
同林waiwai一樣咁無恥

經過屌佢老母先

推撚死佢

睇林生死撐都幾有娛樂性

林生仆街而家香港風頭火勢想人轉移視線屌佢
擺明係中共d鬼

恥與為伍

仲諗住買隻switch創世中文版，依家不了

寶琳人氣皇係咪同一老細？

林生係真心撐警嘅藍絲
為咗幫班狗寧願用自己吸仇恨值

跟住又跪低

屌佢老母

屌 枉我讀書個陣仲成日幫襯呢間

扮曬嘢

平時買game都淨幫襯佢呢間 因為近 睇黎幫襯都冇下次喇 叫佢唔小心咁開番個post插黑警 咁都可以信下佢既

買開game 既都知呢間野係仆街黎

最好等啲狗放TG 請啲廢老食

屌，以後出邊買好

幫襯過一次都即奶嘢
好難想像點解會有回頭客

想近嘅咪觀廣，係貴少少但都平過林生
想正常價就ＭＫ／過海

因為林生待客親切

屌你老母

扮出黎
不了

我幾個月無幫襯佢都keep住同我fd
扮既話駛咁？

今年林生又發功

千祈唔好去藍田人氣皇訂嘢

你咁落力點唔同你fd呀大佬

幫襯左咁多年佢為人唔係咁冷血
以我所知佢呢兩日放假 肥仔先至出事

輕輕一推

屌佢老母臭閪，仲係佢到買過幾次ps4同game

林生本人緊係知自己幾時放假

肥仔四眼 你識做就自己走啦

抵佢仆街啦

之前買隻荒野大嫖客2，專登提早比訂金，佢個仆街最後都係要我食炒價，其他店舖仲平過佢好多，個冚家拎老闆成日笑keke，放毒蛇，就算係熟客都一樣要你食炒價，以後寧願遠啲出旺角買，都唔會幫你條柒頭皮買，老友記？食屎啦戇鳩

就算香港人唔撐黑警 都有林生撐
就算老友記唔撐林生 都有帶棗兒撐

炒柒左佢再公開道歉我就信啦

呢間以game界黎講晨早同黃金觀廣屯門齊名

metoo
收100訂，後尾收唔記得300定400尾數，咁我訂黎做咩
趕住打機番到屋企先撚起唔對路

最怕係炒完你地又會話林生搵啲細祭旗啫
我個人都支持要炒四眼 佢今次係危及成間小店既生死存亡

我之前真係相信佢早d比訂金，唔會食炒價，我仲係有佢老闆電話，專登同佢老闆WhatsApp訂，個冚家拎最後都係食炒價，計埋訂金好似要$420定$450一隻，我買完睇返群組，先知道旺角人哋都係賣緊385-390左右，條冚家鏟正一奸商，我屌

呢間無恥程度我真係第一次見，夠膽死拆人哋嘅貨賣當無回事
為咗急住昆第一水錢，連回頭客都可以唔要
呢啲就係老友記式服務

坑口嗰間o唔ok？

ok的
利申打手

屌你老母
我依家就劈頭屌你老母
屌你老母呀

要先地信你唔難
叫你老細林生日日出po屌黑警我地咪幫襯返囉

坑口係咪即係玩xx場？
今年先入手ps4唔太熟行程
Thanks

係呀
得呢間，我都唔會去寶林個間
一係出mk

出到mk 我都唔知有邊間好
太多間

報匯景 有間賣電話殼 有日偷聽到佢地既對話 藍到盡

屌佢老母
罷買！

罷買

我屌爆你老母臭閪呀最好快啲執柒左佢啊

屌佢老尾
琴日係佢到買完野

另一間人氣皇 (兩間無關係)

又出事啊老友記
不過唔出事都做唔多幾多年，睇sony ps財報玩digital版既比例已經過半數
我都轉淨買digital版好耐，街都唔駛出

721 811

調景嶺個間點

黑警=林生=老友記=帶棗兒

拜拜, 唔可以助長無良知嘅舖頭,
game可以唔打, 香港唔可以唔救

Ps4上網直接dl game玩
成日做優惠

林生 老友記最後一句啦
你一係保四眼 一係保住間舖
你要保四眼就保唔住間舖
大局為重呀

屌嬲 推撚爆佢

成日叫人做老友記

好你老母朋友

四眼我屌你老母！

推 食屎啦

垃圾 以後唔撚柒會去

之前唔係官塘廣場無貨又太夜急住買先焗住去佢度買
而家就算買唔到game 0係屋企玩腳指都唔撚會幫襯佢

推到佢執笠

如果炒四眼你地可以放過林生嗎

sorry小妹借位跪求推！！！！！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

推撚到佢仆街

帶棗兒 = 老細

你當我戇鳩都好 我係要無條友幫林生出聲

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

明明米青有版你睇都仲唔醒定啲要賺後生仔錢就咪露底啦

記得出game要推po

阿人氣皇4眼仔見到呢個post唔知有咩感受
睇住自己個老細林生係度死撐 自己食左隻死貓而家又比老細擺上枱 仲話要炒添

其實已經覺得林生今次玩完
攬四眼做咩啫
打機既真係唔同玩玩具
精品拉盡都仲可能50黃50藍
打機我估9成黃 1成藍
仲要你只係小店一間
群情洶涌你就交人出黎啦
咁多年老友記唔想間咁有人情味既小店收檔呀
求下你

佢老味累左林生呀食死貓
由出事當晚條友已經驚到係咁copy and paste 咁你話關佢事定關林生事啦
你地有宿怨就連四眼定林生po都唔理

四眼係咪好憎林生
點解佢要恩將仇報

林生 依家唔係心軟既時候好無呀
今次件事大家都知係邊個錯
你等四眼承擔返代價啦

帶棗兒=G.Honeymoon
又瘋狂幫林生洗地，收手啦

上年既post見下：
千祈唔好去藍田人氣皇訂嘢

你咁熟自己同林生講啦係度同我地講有咩用

四眼你仲有無良知

抵死 早死早著 小店洗牌

不嬲閪鋪

人氣皇仆街唔係今日既事
係將軍澳開鋪嗰個已經係仆街
喺佢鋪頭望吓都唔得架 會閪口閪面咁屌走你
有一次幫襯佢 佢先識得烚熟狗頭咁對你笑 個時仲細 所以佢會扮對我好友善 仲巴結買野比我個位親戚 搏我親戚有下次幫襯 但佢完全唔記得之前曾經趕走過我 仲話冇幫襯唔好阻住哂
係呀 我話緊你呀林生 見人講人話 見鬼講鬼話既小丑

嬲到打錯字 做生意做到你好似隻狗咁死左去啦

喂咪屈喎 我成日唔買野R水吹

你唔好再幫自己洗底喇
我肯定你唔只對我係咁
大把細路喺你將軍澳開鋪個陣比你屌走過啦
你賣過老翻都洗到底做藍店算你好彩
之前有fd唔聽我講喺你到訂game
訂個陣你講明收$408 到貨時就收人$428
我個fd唔敢同你嘈咋 你就當自己冇錯
而家講咗啲冇人性既野仲想屈落自己員工到
你都係認自己撐政府撐警犬 等班藍絲同狗做你顧客啦
我地一班仲有良知既人冇本事幫襯你喇

你唔鍾意林生ok
但今次明明四眼係做錯左
林生仲咁保佢 你想林生點
佢間舖要執啦
咁都唔交四眼出黎
我都好心痛 點解林生心腸要咁軟

林生本人定係林生隻狗又出黎吠

仲要係咁賴呀4眼

你地好可悲
最錯係林生事到如今都無公正咁處理涉事員工 你地就屈係林生賴個後生 屌你咩

林生唔識不推文回覆

佢想推比更多人知 佢愛國愛黨

聽日係咪開鋪啦

最新消息關門兩日培訓

收到風四眼會掛古代果啲罪人牌寫住對不起我錯了喺身前面 請求大家原諒
雖然我個人認為佢應該要炒先啱
係你地啲本來唔妥林生既人先話佢賴四眼
但明明就係林生對佢依家有義氣

你地覺得林生唔好
但有一次我買完野 佢發覺比漏野我
專登whatsapp我再趕返落地鐵站追返住我比野我 佢既人情味你地點解無感受過
如果佢係咁仆街既 佢需要咁樣幫人？
今次真係四眼做錯左
但我見個個都追住林生黎鬧我每晚都喊緊
喊得好辛苦你地明唔明呀

whatsapp對話圖？

佢係whatsapp打電話 一路打比我一路追住我 所以唔係對話黎

呢件事係真係有其事
你地唔信就罷
我係真心覺得佢好人屎先幫佢講野加十幾年交情 一係你地說服返我覺得佢係衰人囉

洗撚覆個垃圾咩 企開啲啦屌你老母

繼續推，撚屎鋪快啲執

屌佢洗完地未呀
冇人回佢仲係咁推post

我訴自己心聲啫

如果你唔係林生 你只係比佢既假面具欺騙咗你
佢開咗藍田鋪之後 我都有去睇吓
睇吓佢仲會唔會屌客
嗰次我去佢冇再屌我走 可能因為鋪面大咗 又或者我已經唔係細路唔敢屌我
之後都有去幾次 睇吓有冇平貨執(雖然我都知冇乜可能)
有見過佢有兩個員工，一個四眼、一個肥妹

四眼沉默寡言，你唔出聲問佢野，佢唔會答
肥妹有少少串，但都唔會趕客走
而林生去咗藍田後，真係未見過佢趕人走，原因可能同上，但就成日用當年幫襯佢後個種烚熟狗頭既面口對住客

但狗改不了吃屎，有一次親眼見到佢鬧四眼員工，內容係咩唔記得喇，大概係話佢蠢、手腳慢

再之後發生咗佢呃我個fd件事(追番上面post)，就一次都冇落過去，起碼都5-6年前

所以我可以好肯定佢唔係咩好人、你覺得佢好都只係比佢昆咗

相反，你係林生既
你一係轉鋪、轉行 如果唔係就唔好再出嚟呃神騙鬼
你自己問吓良心，你做咁多年呃咗幾多人(不過你都係冇㗎喇)

最後，如果你地口中既四眼係我當年嗰個而呀四眼你又mon緊post既
辭職啦，跟個咁既老細托柒咩，有手有腳考個保安牌做保安都好過幫佢看鋪啦，佢都唔慌會比得多人工你啦

林生好驚咁喎，兩點仲上嚟推post洗底

我都見過佢鬧四眼
但四眼果次係做錯左啲野
好似係同開舖有關
亦唔係話鬧得好勁 係可以接受

繼續推

之前幫襯過好多次
又買PS4 pro 又買Switch N 隻game
以後一定唔幫襯

屈dee真係好撚好笑究竟係咪假膠

屈dee=林生

兩個post你都護犬護到咁 你咩玩法？

無啦啦睇咩香港發聲d藍絲page就咪扮啦
得呢個page有講有狗扮示威者咩
follow開就認啦

推到汁

所以我支持林生炒左嗰個無良知既四眼

連同林生一齊收皮ok?

林生係無辜

Push

垃圾大鼻佬成日叫人老友記水9人 佢都有今日

得罪講句
係咪員工share 都好
出事就同個員工割蓆都知間鋪好極有限
平時就叫老友記打人情牌
有事就推員工出黎受靶

林生呢幾日生意點呀

whatsapp打電話有record

觀廣都有

慘,林生即刻收皮無聲出

屌你老母以後唔撚幫襯

record 年頭時發生既事

專呃街坊

最鐘意拾熟狗頭呃街坊

成個連登係咪得你仲撐緊林生

係掛

員工嚟點唔撐 不過佢越幫越忙
間閪舖好快執

唔去依間既話仲有邊間值得去
想下星期去買新game 但唔想去依間

你要去邊頭先得㗎

你問得都應該係住藍田啦
最近咪落觀塘廣場

藍田一個站重要直通有瓦遮頭，落兩遮都唔使帶，觀廣或成最大贏家

我諗到時到觀廣炒

今日林生係咪拍晒烏蠅 我呢排仲未得閒去慰問下佢

其實你講嘅經歷同而家件事真係一啲關係都無
好多變態殺人犯，甚至當年納粹德國嘅中堅份子，都係旁人眼中嘅好好先生
但另一面佢哋殺害無辜嘅人民時亦毫不手軟

推爆間弱智野

但而家件事係四眼send錯野喎
林生反而仲未決定解除職務或者扣人工等等 已經好手軟

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

抵死

而家所有人係因為響佢嘅後續表態上
見唔到一絲對警賊濫權濫暴嘅控訴
從而得知個老板係一個冷血嘅人
而選擇罷買
完全唔關佢啲員工事

可能佢唔識表達自己
我同佢傾時佢都有唔認同黑警既做法
但唔知咩原因佢聲明完全無提過

林生有個豬隊友係咁推post

佢見到我咁幫佢都會覺得安慰

覺得你on9渣

老老實實, 你好似幫緊倒忙
有D咩你直接同老闆講啦

算啦我講咩都無用
我自己都覺得佢街舖生涯已經步入倒數

多得你唔少

如果黑警態度好好笑住叫你企係到俾佢抗盲眼
咁係咪都唔屌得？

係咁推post 驚死會沉
唔知係真心定曲線想佢死

黑店黎, 學生哥小心中招

我係真心幫佢

明眼人都知點做

屌

林生 你要振作呀

你應該同佢有仇

仲係咁推POST

唔緊要啦 尋日經過重見到有人同林生吹緊水

我黎

呢間野捱唔捱得過出年

推到執

我應該無機會再打機了

好彩冇幫襯過
原來係藍店

玩數位版都唔幫襯啦DKLM

林生好人黎架

事情唔係你地想像中咁樣

有時好人都未必有良知

佢有悔意的

係澄清既 就開個post 講返自己立場

而家兩邊都唔想得罪係冇可能

上網買等郵寄都唔鳩益佢

林生千年道行一朝喪
對四眼仁慈就係對自己殘忍

或者林生已經賺夠厭倦左做生意
想借呢次機會享下清福

有無手足出謀獻策挽救林生今次從商以黎最大既經營危機
林生arrrrr

本來心裡約定好要在林生店頭裏買明年推出rune factory遊戲最新作 現在看來可能不大了 林生的花兒落了

林生還等得到春天來臨嗎？

林生 挺住
四眼最終會還你清白

唔係個個老友記都係咁郎心如鐵

收皮啦 呢條片呢件事咁多Source
係要share d藍屍page
分明睇開呢d啦

汁都撈埋
擺明係深藍

真係痴撚線
係咁幫推

貼張圖
證明捐左十萬八萬去相關既反送中基金/義務律師基金
咪考慮下原諒你囉

一千有無得諗

對你好 如林生比你好 如林生的貨好

忘掉發過的post 林生的恩客 已滿甲天下

不了

藍田街坊
不嬲都覺得間野黑黑地
係就快d執柒佢

呢個打手唔專業

林生對每一位老友記都好似屋企人一樣

林生會對客人喧寒問暖
其他老細收完錢就算數啦

就算講到服務幾好 撚都幫你含埋又點?
撐黑警?不了

撐警果個係員工四眼
佢只係太有人情味唔想炒後生仔
驚佢出面搵唔到工

同意
但係會收貴咗呢

林生可變 店舖可變
人情味許多不耗損
友共情不變
老友真找不到這點
老友記要相見
隨年和月game都多買點
那份情從難扭轉

心內那熱暖
還是林生未變

算吧啦低質打手，想用煽情牌救番檔生意？

撐警死全家啦，理得你係咪㩒錯制定唔炒人

大事大非都亂講野

大家可以懲罰佢
但唔好趕絕佢

開頭又話四眼唔係撐警？

唔係都當係啦
如果唔係佢做出咁反智行為都要當係啦

依間野不撚嬲都唔會幫襯

樓主應該係高級黑嚟

藍店？SOR，唔係黃藍咁簡單，你支持警暴，係黑店，黑心個黑，屌你老母

push

BLOCK 左上面個打手, 真係好Q煩

再幫襯， 死全家

屌佢老

永不錄用

捧殺林生

林生比你地搞到落晒形

係藍田住左廿年 識個老闆 你話佢係黃絲我死都唔信

最多唔黃唔藍

觀塘撚 之前係呢間買ps4 但唔會再幫襯 推

林生唔介意大家講一套做一套
網上表態話唔再幫襯實際繼續買掛佢都OK的

OK,我以後貴啲去深水步食炒價都唔去個度

以後特登去遠d，觀廣又好邊到都好
永世唔去

諗定轉行啦柒頭

無左林生咁慘痛 我寧願戒打機算

呢個世界冇中立嫁傻撚

寧願去第二間藍店

唔係中立 意思係佢唔撚想理啫

邊個去邊個就係仆街

笑死 原來條友係曲線想間舖快啲執
支持

林生 今天你如何
林生不死 齊高歌這歌
藍田街坊的經過 甜苦都許多
街坊都也伴你闖 連我都未驚過

如果四眼廣生話會承擔責任
你幾時可以放過林生？

原來*
嬲到個腦打錯連接詞

點解可以咁好笑

四眼 你忍心睇到林生繼續受盡千夫所指嗎？ 現時正式向你提出五大訴求 缺一不可

1 將過去一年酬金之一半捐款去612人道基金

2 立即問責下台

3 向為林生過去幾日既麻煩致萬二分歉意

4 負責藍田人氣皇過去及未來一切損失

5 向公眾正式道歉

一樣米養百樣人
林生今次都係受奸人所害啫

咁咪即係捐半年

林生上有高堂 下有妻房
佢已經慣左廿幾年坐喺舖頭度指點江山
你地整到佢間舖執左
叫一個無工作能力既人乞食？
我屌你地啦

林生同佢地恥與為伍

連自己真正客仔都得罪 等收皮啦

推呀屌，以後唔幫趁

睇黎仇家黎

從來未愛你 藍田
game舖我永懷念

其實係唔係假膠點解咁痴線仲要一直推POST

合理懷疑
但唔理啦 兄弟爬山嘛

推到佢執為止 之前有人話寶琳同坑口個兩間game鋪佢都有份
求消息人士報料 要佢一鋪清袋

天下烏鴉一樣黑
無人情味既 理得佢藍定黃我都唔撚會幫襯囉好無

國不可一日無君
藍田不可一日無林生
你地高抬貴手咪撚再搞人氣皇啦

你真係好憎佢
差啲唔記得佢 你又推上嚟

我係林生既老友記

已變成日經

我終於知佢係假膠

點解我一朝起身會見到你地仲逼害緊林生

屈dee又推post

原來你細個都有份比林生屌
咁記仇都有

唔撚原諒喎唔好意思
聽汁笠喇屌你

麻煩你叫所謂有悔意既林生開Post反對黑警濫權
成立獨立調查委員會
我就信你啦

之前rdr2 果次又係keep住反話推左好耐

林生 支持你派game

仆街你條友真係好撚好笑

今天和林生討論了事件
我給他很大程度上的打氣

其實仲有好多人幫襯

really?

知道林生無乜事之後我都開心返好多

呢兩日行過都見到人買嘢

應該組團幫佢宣傳下

幾日唔見四眼仔lu
係咪炒左

抵啦

以後買 download 版算

咁都無200000個簽名？

幫襯過兩年，態度同價錢都正正常常
但以後寧願俾多幾十蚊買下載版都唔益真藍店

放邊個先

林生有特殊意義（林生有特殊意義）
林生變我的際遇
林生有動人故事（林生有動人故事）
求獻身維護正義 啊哈！

藍田唯一的秘密
這個姓林人物
正氣朋友 性格忠實
商舖未會執

四眼亂up 膠到柒 惜我林似佛
厭惡邪惡 哪怕cut訂 人氣永未消失
服務人類 個個認投 忠心不怕舊
這次林生給批鬥 他也沒逃走！！！！

林像友 林像友 東一個西一個
皆好友 渣渣手背後
望兩望揮手

Cls

同反達條友都係痴線佬

屈dee痴撚左線

四眼亂up 膠到柒 請我林處罰
都係咁好啲

冷冷雨 wow o wow
匯景可否找得到你

老友院係比四眼害

推到有日文巴絲幫手寫信去Sony

推爆佢呀
向藍田幫佢派街招

佢同精品都要落地獄

決定一齊推下

G.honeyman 原來你有分身帳號會同連仔舉報

改名同分身都唔識分
我直接去醫院舉報你智障

無起底 sor

住樓上
年年fifa都貪就腳同佢買
以後不了

唔好

唔好講笑
Fifa岀嗰時勁多人排隊拎碟

唔好？
佢肯道歉再出返張post支持黑警死全家我咪唔好囉

垃圾黑店

精品客源廣好多
林生就真係難搞 一舖比條仆街四眼累死

林生叔叔你好嗎
堅守game舖的心是你嗎
今天老友八折來入貨
太多牽掛

巴打，唔好再推返上黎啦
由得個post沉啦好嗎
唔好再害老友記

哦

屌，咪推

電玩直銷網

老細個名而家係咩？
之前完全封鎖左，想解block睇下又有咩偉論

帶棗兒

好

今日發夢前去附近食個lunch，仲見到有人幫襯喎，邊個巴打咁冇定力呀

佢舊名黎咋喎

你確定佢幫緊人氣皇講說話？

你憑咩話我唔係

🤭🤭🤭

cls 個帶棗兒仲推緊post

好耐無去
佢兩個伙記係唔係做左七八年以上?
係既話 我屌你兩個仆街老母
對人笑騎騎 背後就放人毒針

員工唔好唔代表林生都係
你只可以話佢遇人不淑

你兩個伙記放我毒針
林生 你就打黎屌鳩我無禮貌呀
仲記唔記得呀
可能對你係小事
但係對我個時岩岩出黎做野既人就係大事
我100%個時對住個兩個仆街 講唔該前 唔該後
咁叫無禮貌?
你洗唔洗特登打黎屌我?
個次之後 我就知你份人係點
成間店 真係人前人後兩個樣

藍田人氣皇同新都城人氣皇 e幾年係無關係
所以唔好屌錯人 新都城個間d人好過藍田班仆街多多聲

唔覺

的哥
露出馬腳喇啵
唔好同我講新都城個間同名所以特登去睇下

見你好似對佢地有意見
唔怪之得合作左咁都年都要解除合作啦

不要再推

咁你又推我屌你老母

帶祖兒巴打, 你都幾狠毒, 繼續推post, 你想整死林生?

我依家就屌你老母
林生對每位老友記都係一片赤誠既心
我就係睇唔過眼你地仆街先出黎為佢護航
你識咩？

今日係個好生面口既女人四眼仔係咪凶多吉少啦

林生唔回應我?
係唔係比我講中左

我正式宣佈 人氣皇全面解封 連登仔可以繼續幫襯林生了

仲推緊

以後唔去了，遠啲出旺角

睇呢個post 真係有時忍唔住笑

點解每次發生黎d事

唔係被人hack左
就係員工用錯acc留言

有無新意?

推一推先 屌老母

不了
我去觀塘好過

講真四眼重喺唔喺到都唔L會幫襯佢

林生有害你？

總之唔撚關林生事啦
你地點先肯收手

笑死

岩岩先見到哩個post 係個度買過部PS4
其實打得出大快人心，
多數都係d 有咁上下年紀
後生仔通常咪話抵撚死

見無地有提及兩個店員
係咩年紀嫁，我唔太記得

630pm
有三條友買緊嘢

無上兩日連登點解仲推緊

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

個痴線佬

唔會再去鳥

畀下面林生啦
人都炒左

推到佢冇生意

林生的日子回不去了
就係有你地呢啲唔肯相信佢係無辜既人
為左四眼既名聲 唔想唱佢係藍絲
只好暗暗地咁炒左佢
而你地就不斷抹黑炒作林生
你地好可恥

最受害既林生低調處理事件
你地就想推佢落萬丈深淵
何苦呢 何必呢

仆街。仲推緊

其實你地如果真係知邊個不如叫佢自己出黎認左佢，個老闆都唔係0%無辜，佢保住個肥仔間舖實提早壽終正寢

有啲人話呢幾日已唔見左肥仔啦喎

願我會buy手掣 帶你到lam tin去
地冧天崩當閒事

仲追擊緊

等收皮啦人氣皇

Sorry巴打，我而家先知你忍辱負重咁耐都係為左林生

我為之前屌過你致歉

大家都唔好再推了

林生 呢首歌我送比你 為你打氣

消失的game舖散在風裏 彷彿想不起再面對
藍田日子 你在伴隨 有緣再聚

＊收錢的聲音已在減退 彼此為著目標相距
藍田夜空 往日是誰 領會心中疲累

＃林忘掉錯對 林懷念過去 曾共渡患難日子總有樂趣
不相信會絕望 不感覺到躊躇 在美夢裏競爭 每日拚命進取

△奔波的風雨裏 不羈的醒與醉 所有故事像已發生飄泊歲月裏
風吹過已靜下 將心意再還誰 讓眼淚已帶走夜憔悴

屈dee終於起身

我今日同林生傾左好耐
無得閒上黎連登

cls

隻風花雪月係佢果到買

咁要繼續幫襯
大家都係好朋友

不了
有d野
真係良知

無良知果個已經炒左
有時啲野唔應該逼人大大聲講
佢唔講亦唔代表佢係企喺對立一方
成熟啲啦

返去匯景有何難 我要幫襯
要藍田沒法看穿我
其實我自問情緒難以捉摸

要推到幾時

咁你做緊乜撚野呀

唔好再去

係咁講好說話
做咩姐你

人氣皇冇人氣 咁仲係唔係人氣皇

唔好推

衝擊波

小

林生經已知錯 佢也已受過傷

放過佢好無

究竟係真心定假膠，睇唔透

老細諗住幾時執粒大平賣

改名叫冇人氣皇 就會考慮再去

我都係呀屌

唔駛放到件事咁大
錯在四眼 林生都好自責架
忍著淚同四眼說goodbye
比起養心殿 精品
林生真係無咁仆街

老友記！收到！

我地真係可以繼續同林生做老友記架

不過搞清楚件事之前，我都係去調景嶺幫襯好了 😂

你地個個都出賣林生

game舖經歷共你創傳奇
與你同度過 跨越世紀
game舖信譽 人人話好
林生點少得你 好人的標記

啱啱聽到鏗鏘駕駛首歌諗起林生的好

賣game只有林生好
林生的遊戲像個寶

早幾年我問林生點解唔開分店
林生拍住我膊頭話 始終只係想做最純粹既街坊生意

今日有生意未？

客似雲來喎

pish

林生係咁推post

林先生是好人

on9夠未

你地玩死林生 我最多唔再玩老任或者Sony既遊戲 駛死？

係到係咁自推 on9唔on9

決定幫帶早兒一齊推

你做咩咁話樓主

唔好再推啦，就黎1001

爆左再開

一人一句撐/屌林生嘅話

會一直關注每位老友記既近況

人棄蝗

搭一個站落觀廣買好撚過

本身同林生有仇果啲就行開啦私怨撚
明白事理果啲老友記就好清楚今次只係四眼做錯事 要炒都做左 我地就唔會小氣鬼捨棄呢段友誼啦

呢間野不嬲都係仆街黎細個果時去買psp 個老細二手當一手賣 都唔知點解仲會有人幫襯佢

執柒左佢啦

有盒架喎 二手？
屌你啦
我果陣第一部ndsl就喺佢度買啦
屈得就屈

叫藍屍 幫佢買

有盒就一定一手？膠少陣啦

岩岩先係老板到出左隻驚

本身唔知咩事，但見到條煩膠係咁護主，決定幫推

Hi 林生

真係炒左四眼？

焗住祭旗

幫推

老細焗住搵人祭

最少佢無呃過我囉

up

推到sony見到

你地放林生一條生路
專注返五大訴求先

林生不怕死 但憑傲氣！

好慘
唔炒我都信佢唔小心
而家澄清完唔小心又炒即係點

咪你地逼成囉
人地四眼第一秒已經話唔小心係咁解釋
你地就係唔信 係咁喺fb批鬥佢同林生
話唔好當你地弱智呀嘛
依家頂你地唔順逼於無奈要拎四眼祭旗就話人慘 唔好貓哭老鼠啦

林生依家晚晚瞓唔撚著呀你班陷家剷

呢個唔係世界唔係得黑同白架咋
有時戇鳩少少做錯啲野就逼人歸去黑果邊
要置人於死地

啱阿
四眼橙豬

佢慘 但林生都唔好過
比你地逼到要結束呢段賓主關係
仲慘過離婚

有新改詞未

推
一次都冇幫襯過
之前太鼓比佢炒到勁貴

黎緊d switch大作係咁出
係時候推推

林生都有上連登 hi

林生由一個好人比你地講到成個惡魔咁

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

推呀屌你老母

抵喇 死黑店多行不義必自斃

好柒 又唔諗下生意源係後生仔 第二間精明名

千祈唔好去藍田人氣皇訂嘢

好你老母

你第二間舖搵到個待你如朋友甚至家人既老細再講

家人親戚撐警撐政府我都照屌呀
屌你老母

實情唔係咁

疑似撐警果個係四眼
林生最後都做左件好事掟左落鑊炒
佢已經好傷心 咁都唔可以比佢一個機會？

洗撚佢待我如朋友,家人
表面賴係fd咁劏人,畀人呃完劏完都當佢家人 ?

你自細死哂老豆老母,未感受過家庭溫暖呀

你地份人太灰暗
我每次買野都係林生身上感受到無比既溫暖 你地明嗎

去佢個page屌左了
咁黑心啊啦

你地屌果個已經炒左

其實間間舖買熟佐都會架啦
同埋我淨係想買game
唔需要咁多野 正常態度就ok

飲水不思源

同你一撚樣

不過我仲慘,我訂ps4 典藏版,佢話冇哂比ps vita 典藏版,拆出黎換哂隻ps4 game 但問題係佢收我 ps4版既價錢但vita版係平2百

vita版冇人買係人都知,呀林生咁清死貨之餘仲賺多左錢真係商業奇才

開乜撚野game鋪,直接投資商界發大財喇

冇可能會冇貨

藍店優先發貨

我望就望林生可以走出呢次傷痛啦

屌你老母食屎啦
呢間野我同d fd永不錄用
仲會傳開去
大快人心

你地睇表面之後就整死一間舖 就叫公道

收皮啦死打手
你間野玩撚完架啦
仆你個臭街

林生唔會因為咁而驚

好丫
大家放長雙眼睇
禍從口出

死左都係睇到你地幾仆街啫
闖禍者唔係佢 而且闖禍既都炒左
結果都係要死
睇到你地比憤怒沖昏頭腦
唔該專注返五大訴求啦

等死啦仆街垃圾藍田人氣皇
實唱到你間垃圾鋪頭仔仆街

唱囉 要解釋都解釋晒
唔信林生既點都唔會信
但我信同其他信老友記既一定唔會輕易放棄林生

唔通四眼就唔係老友記話炒就炒
人情味呢？

林生個心喊住炒
佢晚晚都瞓唔著

如果你地肯信四眼既解釋 就唔會令林生有個咁無奈既決定啦 仲講咩人情味抽林生水呀

我真係唔想失去林生

林生打手真係好撚煩仲係咁推

林生 被屈得像喊了幾番
林生 被擱在論壇批鬥
願老闆心裏那條好漢
藍田又返照閃一下 就會欣賞 林生

商戶 就此擁著最愛的家
今日 別過份地來醜化
故事 game舖經過這 八月落霞
沒有需要 驚詫

林生很清楚 炒魷這個責任
真的身份不過送運
這趟劫難就算執笠
亦是無負這一生
game舖 生意企硬未沉
fd底 飄落下游生根
淡淡交會過 各不留下印

豬持

那年十四 我就買game 就是來藍田
那時候 我含淚發誓各位 必須要幫襯
在世間 賤人又太奸的事太多
主機你入哪一部
情愛中 工作中 受過的忽視太多
林生已飽經跌墮

盡力全為街坊 若成日幫襯便知佢為何
但四眼手多 犯下這些錯
搏人們插爆佢 算病態麼！！！

無放棄是林生吧 出聲只因我不怕
佢是黃 佢係黃 好事 街坊撐佢嗎
其實怕被文革 至放大來演吧
很多game 幫襯一下
世上還讚頌林氏嗎
不會厭怕 天天有話題
讓我誇 敵視如浪花

鬧事人並不多 若然在幫襯就知道為何
用十倍真心 做突出一個
正常人夠佢富友善性麼

你 叫佢做林生吧 加幾聲噓聲也不怕
佢在場 有悶場的話 收錢你看嗎
夠歇斯底里嗎 以笑臉迎賓吧
苦心只想你知嗎
我舊時似未存在嗎
加重注碼 青筋也現形
話我知 現在存在嗎

林生 我們支持你！

挺住林生 在東九之下相遇上
總算是歡笑多於唏噓

撐林生等於撐自己

林生肯聆聽訴求 比禮賓府林太好好多

明白放過林是放過自己 這個道理

看看game舖的他 收錢好似摩打
真心客仔笑哈哈 有打機的都讚他
Lam哥最好傾（Lam哥最好傾）
Lam哥似巴打（Lam哥似巴打）
個個信佢日賣夜賣
真fd底無花假
會傾計 誇啦啦
日日吹水點會差
賣game心思創新
一絲不會差
錢呀錢 快俾他
賣呀賣 賣game吧
珍惜舖頭的他
善對顧客是林生！！！！！！
歡呼聲 與讚美
出於他的舖下
錢呀錢 快俾他
賣呀賣 賣game吧
sell得好 信心真架
可稱霸只有他

老友改歌獻林生

應該係曲線反鳩佢

我反你老母

難分真與假

cls歌都改左幾首

笑死
再推推先

笑死
仲係到改歌

G持林生
走水貨返支國賺到fatfat
洗鬼靠班黃絲

屌你老母黨鐵 我今日諗住搵林生聚舊你黎鎖站？

還我林生 黨鐵可恥

唔好咁痴線啦

咩事都推返上黎

唔知咩嚟不過推下囉

日日都見到條友推po
你話佢唔係曲線我都唔信

已經叫朋友唔好幫親
多謝

你地害死人
寧枉勿縱 同大陸人治有咩分別

你去買起林生未
係到屌我地唔買佢啲貨有咩用

好人？邊個話佢好人？
抵死啦

本身就係一間黑店，死就死係自己手上

帶早兒 暗黑兵法 其實係行家食人血曼頭？

我都唔會再去買野

屌你老母啦個火牛又唔係原裝 個barcode又花撚囇
咁撚樣唔通一手呀

你班友唔係仲推下話

路過

垃圾商店

push！

dklm

請你別說話 別說話 別破壞這刻優雅
林生你別說一聲好嘛 你也不必怕

每日一歌！

藍田在意 是店的美麗名字
若你有錢 就請交給這漢子

林生真的太好 如錯怪佢不好

四眼廿八歲 亂發post
相信有林撐

四眼沒帶腦 佢無得玩
四眼被炒了 原諒林生的講聲好嗎
時日快盡了 至知那樣緊要

林賣出 幾多game了
能換取一堆堆的發票
林值得 盡忠game舖幾秒
多買一隻game
買game 天真的笑
而黃絲竟誇張屌你
誣衊有罪了 痛心你被屌了

記住那關於facebook的教訓
回頭走天已暗
你獻出了十吋 時和分
可有賣到十隻game

還剩低 幾多game了
林氏跟水晶錶面對照
連自己 亦都分析不了 得到多與少
也許 真的瘋了
那個倒影 多麼可笑
靈魂若變賣了 上鏈也沒心跳

罷買 等睇佢收皮

精品post一早沉底 人氣王歷久不衰

多得帶生

屌
好撚好笑

繼續推?

老友被跣 要幫襯就去 Game Story
我要為林氏獻出 一千兩千 閃耀
Tell you the truth
有game買就要去Lam Tin
你咪杯葛做惡徒做傻事

林生掃落葉
藍絲給發現
就要變招
正義會把惡魔全滅

聽到數錢聲出聲徬徨的一眾心聲
沒法子泠靜
No time to think
林氏老死有位巨星
最終一擊將黑心無情的魔獸追擊
是勇者最後不屈使命
林氏世紀勇敢事蹟
The fight for justice

遊戲我買遍東九龍
要識買方為人氣皇
死心塌地為林生
藍田匯景 也要讓他
消遙四方

林生是五十年代 寂寞中佬的愛

唔想再睇到林生受責難
他已經很大壓力啦

人氣蝗

四眼炒左仲想點
老友記一直貼地親民
不應落得慘淡收場架

到底帶生有幾憎林生先會日日推post+作歌

笑撚到仆街
我日日都入黎睇下有無新歌

爆post不是夢

幾時作到1001

支持林生！

準備開2未

有無街坊匯報下
呢間垃圾仲有無人幫襯?

好多老友記知道錯在四眼
而四眼已經炒左
所以無錯怪佢

有。最好搵日出大作去圍下宣傳下
fifa20 2k個時圍

唔～～～林生不似預期
炒四眼 都要執
老友不可再等你
不管有沒有game

估唔到平時同你有兩句
但你原來係咁

做乜鳩

林生的game舖像是帶著神秘
林生的game舖充滿樂與悲
林生的game舖儘是愛賣遊戲
拿起機打你便會想起佢地！

林生的game舖是要賣遊戲
林生的色彩性感帶著痛悲
林生的肌膚是誘惑原是你
拿起game帶這段插曲更迷離
visa的卡要替佢地
身邊gay佬亦昏醉

Let's go to lamtin 買機了未
像鑽石茫茫然抹去已累
Let's go to lamtin buddy
林氏這款主機買左佢

天天打機最歡喜
在這game舖中再重逢你
迎著你那舖頭氣味
難定下入手日期

願這間game舖 祈求路軌當中
永沒有執吧 Woo～
盼永不分散 仍然幻想一天
我是你終站 你輕倚我臂彎

問題佢代表公司名出post
自己出反而問題無咁大

四眼累街坊

呢幾日行過都見到有人買野

其實好多人都係網上兇狠
實際對林生存有依戀

成個post 都係到屌
得你一個帶棗兒讚
林生係咪俾左五毛你
定奶過林生袋底
定你就係林生
全職上連登洗版

上年都有奶林生
懷疑係本人

想好生意 好簡單
我醒條好橋俾你
係鋪頭門口 貼住
光復香港 時代革命
之後日日係門口廣播
黑警死全家 五大訴求缺一不可
包你客似雲來

帶棗兒
#92376
前身G.Honeyman上個post都係不停洗地

千祈唔好去藍田人氣皇訂嘢

時日太快 林生的銷情不會很壞
咪屈佢 偏幫差佬
其實眼光亦太壞

你地係咪睇唔到最尾果d改歌

好心咪杯葛
林生嬲了
快快去買game吧 wow o o o

林生記得 舖頭要開
客路會在 數十秒內
林生至好 但要比錢買game
切勿過份按捺

林生已開 喇叭已開
各就各位 你在我在
傳呼機要關 但你的心要開
請看著這大舞台

林生有冇定時餵呀仔食藥

明讚暗踩 黑暗兵法惹hater
冇佢狂推仲要改歌個post邊推到41頁

屌 個po時不時就上番水原來係咁解

仙神人鬼從今定 不使朝朝墮草萊
太上原始天尊敕令 '遊戲之神 來受命耳'
此乃'人氣皇'

林生 不會虧待人 林生 好友人人讚
林生 總會開導人 真好人

林生 甘與苦共盟 林生 不怕雷霆震
林生 驅散的賤人 解厄運

老友在 願能為你得五千
友與善 驚天地
痛愛我 不計錢和銀
但遇著 這算是緣份
縱再見 亦難縱恩情
友義 永在心
！！！

痴撚線，仲要改到啱音

支持林生 必須要百分百的真心的
林生 老友同你風雨同路見真心

到今日 仍然唔見肥仔 有個生面口坐陣

已炒囉 肯原諒林生未呀

以撐林的鬥志 就算拗到哪裡我都可以
突破幾多百次 我也當少少意思

我到匯景買野 就算買到欠債我都可以
贈我驚天意志 能讓每一位都知

原諒左喇
但都係罷買

831見到佢咪原諒佢囉

我估佢會喺藍田人氣皇出現

喂講真你地都就快屌左成個post
不如就咁算數啦

努力呀，就嚟爆post

笑死
究竟個post有幾多係條on9改歌

永不幫襯

林生有計 不去作估計
和你默契 撐得多仔細

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

肥仔比人炒左未？

好耐未見過佢返工

仲有幾多首快啲po埋出黎

唔好推到出芒亨

林生常動 和你同路
從不相識開始心接近
默默以真摯待人

林生如夢 朋友如霧
難得知心幾經風暴
為著我不退半步 正是你

藍田晚空點點game舖息息相關
你我那怕荊棘鋪滿路
替我解開打機的孤單 是誰明白我

藍田兩手一起開心一起悲傷
彼此分擔總不分我或你
你為了我 我為了你
共赴患難絕望裡緊握你手 朋友

藍田誰來定錯對 我始終不想去追
寂寞路上遇癡心 game舖也有過痛苦一堆

林生也空虛 空虛
累極為他心碎
林生結局 仍想去賣 玩耍器具
林生我空虛 空虛
怒罵並非不對
林生友善 林生我願
獨在買機中活下去

game舖一顆閃星星 東九一顆閃星星
或睡或現 閃爍不停
似要四眼告訴這世界
現實實在是幻象 你要看始終看不清

沒有這件事 來害了林
難道我和你 又會一樣
就算不賣game 也有問題吧
早該比錢 不該怪他
東九的好漢 藍田店舖現場
藍田看守著你 提防你搭上觀廣店家
下隻game 都會趁我看不到誘惑你
明白如你要這樣易變心 哪到我害怕
鬧爆他 不要唱壞人
我也為你嬲爆 用第三者身份見証
最真可靠是友情 我們無人能得勝
再溫馨 仍不夠耐性 捱得到第四者
煞風景

林生IQ稱得上十分之高超
店舖力量和幻想 會嚇你一跳
小林和小生 好重要

人氣皇人頭湧湧

準備定開新post

咪撚開 林牛已有深切既反省

記得放晒d改歌落#1

無人會咁做

唔上黎睇唔安落

帶棗兒開[2]啦
個1001你實搶到

btw MHW: iceborne 下星期出
買數位版都咪撚去佢到買

已買數位版 唔益炒狗

開你老母
一個二個蝦個老人家
想點呀

加油
推多幾次可以開新post
期待你既新歌 #997

收撚皮啦你地